求三個月抵玩健身室介紹

小弟想開始做下gym, 但留喺香港嘅時間唔多。
見大部分都差唔多$1000個月大家有冇介紹？

康文

冇上佢既堂，可唔可以直接入

有間gym係按月計.... 600蚊左右，前幾日見到，唔記得邊間

Goji?
依家玩pure好似有package千幾蚊一個月
All center

Go24 lo

我見做緊$599一個月，抵呀 ching

睇下試唔試下fitness first
利申 sales
如果physical我都有朋友做緊

Ff 上網睇過都幾貴，心水計位$500-600
P記仲離普....問過都幾差唔多$1000

P記又唔洗 平D既
一定唔洗一千

係anytime fitness做緊 $550一個月

要簽一年

冇乜抵屌過康文

你玩緊？

go24好撚多人...
但係抵玩既 唔續提早一個月講就得
要睇返會有匙費 不過係一次性

係啊，貪個到24小時又唔會hardsell你，應該係話完全唔sell你，重要all club

我都諗緊go 24 定 ff
荃灣撚